{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020177",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Theory/GM0022112250004/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Men Beryl Denim Hader Jeans - Light Denim"
    },
    "text": "ブランドのTheoryでは、SS23 / TM3121A06Qという商品番号で代表デニムフィットを発売しました。 こちらのデニムパンツはヒップと太ももから足首まで狭くなるシルエットで、女性に魅力的なデザインです。 伸縮性に優れた生地を使用して着用感が非常に楽で、すっきりとしたデニムウォッシングと短い丈から来るすっきりとしたシルエットが目を引く製品です。 こちらの商品の素材は表地で綿98%、ポリウレタン2%です。 洗濯方法は次のとおりです。 まず、この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 第二に、薄い色の製品は必ずきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 第三に、ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。 第四に、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 第五に、低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけてください。 最後に、摩擦によりほつれや毛羽立ちが発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このデニムパンツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "SS23 / TM3121A06Qです。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどのようなデザインですか？",
            "answer": "ヒップと太ももから足首まで狭くなるシルエットで、女性に魅力的なデザインです。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの着用感はどうですか？",
            "answer": "伸縮性に優れた生地を使用しているため、着用感が非常に楽です。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの素材は何ですか？",
            "answer": "表地は綿98%、ポリウレタン2%です。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの洗濯方法はどのようですか？",
            "answer": "まず、必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "薄い色の製品はどのようにドライクリーニングすればいいですか？",
            "answer": "薄い色の製品は必ずきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際、どのような注意点がありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツは水に濡れたり汗がついたりするとどうなりますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツのアイロン掛けはどのようにすればいいですか？",
            "answer": "低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけてください。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦によりほつれや毛羽立ちが発生することがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 412
    }
}